如果可以控制一種動物or昆蟲 邊樣最屈機？？

控制晒d蚊
以後可以安心訓教
送晒去隔離屋
肚餓又可以送晒去整漢堡

小強

無錯

白蟻/蝗

人…應該係屈

除左人

蟻 everywhere

馬

買馬必贏

控制啲蚊前一日吸哂啲馬既血
得返你買果隻咪得